# ElectroT
Автор: [@lishy2](http://t.me/lishy2)

_El Ephant_ захватил страну رأيت واحدة فقط!!!!

Первым делом он решил сделать государственный сайт, на котором будет удобный сервис для оплаты налогов. Из - за того что _El Ephant_ -  страшный коррупционер, сервис сделал его младший брат - _El Pablo_.

Мы уже отпавили спецагентов, единственное, что осталось сделать - избавиться от этого сайта. Помогите нам получить администраторский доступ!

http://ctf.li2sites.ru:21015

